「運動新方向」在國際線啪啪聲之下輸出革命之火

我認為：依一場抗爭要永續落去唔會永遠用勇武就可以做到 係要勇和結合先可以發生
依篇野好長 如果有興趣既先睇埋落去 覺得我五毛、分化撚既直接上一頁好行唔送

依家西方多國發起關於香港法案的討論
我地香港人係國際線既形勢係樂觀既 但明顯既係國際線既形響力暫時不足以對運動成功造成決定性的關鍵 我認為決定性既關鍵有二
1. 「本土香港戰線」
2. 「輸出香港革命之火往牆內」

先講香港本土戰線，區議會大勝係好事，係一個變相公投令全世界望到大多數香港人的政治取態，既然我地手中拎住一張咁好既牌，我地就更加要打好佢，唔好浪費，關於點樣利用區議會議席去爭取立法會議席既post好多，都唔洗我點講，我個人有啲獨特見解但之後有時間開post再講

今日既重點係 輸出香港革命之火往牆內

五大訴求依樣野對於佢地黎講係唔關佢地事，係黨媒渲染＋事不關己既情況下，大部分既大陸人對於香港既討厭覆蓋曬我地既訴求。但如果我地既運動要成功，要做到既係令到大陸自顧不睱，咁樣最終先可以達到支爆、港獨、雙普選等等⋯⋯ 因此，有意識咁向大陸人輸出民主、自由、人人平等、法治精神先可以做到輸出香港革命之火，只有大陸本土革命之火燃起我地先可以達成我地既理念。依家中國要打貿易戰，有豬瘟加上鼠疫，我地一定要好好運用依個時機，去達成我地既目標。

實質操作如下：
1. 係大陸人多既地方貼針對大陸受眾的文宣，設計要用簡體＋大陸風格，係該類文宣避開「港獨」，外國法案，反而於文宣中直切大陸人切身的事情，經濟被控制，生活被監控，不能為自己爭取應有權益，上訪反被軟禁，城管壓榨老百姓，官官相衛，貪污等等⋯⋯ 明確指出依類事情既發生是因為佢地沒有選舉權，沒有民主所以先會任人血肉。
2. 係和理非示威現場，日常生活，勇武快閃個時，對所有市民（除左popo)都先保持最基本既禮貌，起碼唔好一黎就話要私了，除非對面先出言不遜/明顯黎搞事啦。認識一啲大陸牆外既人，佢地都支持香港人示威，但佢生活咗係大陸咁多年既環境既經驗話俾佢知，你禮唔禮貌，你講既說話係對事定係對人，對於信息既接受程度會有影響
PR係十分重要，俾人睇到我地係一個受過良好教育既示威者，人地先出手既我地反擊無人批評到啲咩，但我地先行出手既，你諗下文宣組要幫我地洗幾多次地？再加上，快閃個時如其同人對罵，不如拿拿臨完成目標轉target去下一個地方啦，明白大家都係人會有情緒，但希望大家為咗勝利，忍一忍啖氣，收一收把口，做野唔好講唔關事既野，就算係扮都要扮一個和善既外表出黎。
3. 正式進駐大陸各大論壇、社交媒體，去討論大陸時事，引導對方思考自己身處的社會，自己／他人日常生活面對的不公是如何造成的。
我地唔需要講香港，完全唔講，只同佢地講大陸入面既新聞，有咩野係政權打壓人民既新聞通通拎出黎講，好似係屋企隔離起火葬場、貿易戰令到咩都貴、樓價禁跌、強制拆遷、貪污、豬肉貴、監控學生上堂既設備，諸如此類⋯⋯ 令佢地開始由日常生活開始反思自己面對緊既係一個極權政府，切忌唔好講港獨、唔好同佢地嘈交，我地要做既野係引導對方思考，引起窮與富既對立，引起雞蛋與高牆既對立，引起官僚與百姓既對立，係不滿既累積之下再係適當既時間引爆民主自由就係解決方法依個idea落去俾佢地，咁樣就可以。

好文 大家最好睇下

thx, 但p牌推唔郁

曱甴平

維尼熊

光復香港

時代革命

大陸人係真係好難覺醒
唔燒到佢嗰疊佢地係唔會出黎
因為呢班人無同理心
剩系愛個抽象空洞既國家概念
話知佢同胞死
不過我相信中國呢四十年來經濟急速發展
餅做得咁快大
係掩蓋嗮所有社會問題
依家係得等支爆
到時我話你聽
依家既小粉紅就係將來既革命先鋒
因為佢地始終都算關心社會
其他大部分人係政治冷感到愛國都費事